# Департамент

Отражает объединение пользователей как структурной единицы компании. У пользователя может быть один департамент.

Департамент может быть древовидным и включать дочерние департаменты. В департаменте можно указать руководителя.

Поля БО включают:
- Имя - название департамента, обязательное поле.
- Руководитель - пользователь, закрепленный за данным департаментом, имеет возможность на отдельные настройки прав доступа к системе.
- Родительское подразделение - указанный в древовидной системе департамент уровнем выше.
- Пользователи - включенный множественный список пользователей из БО “Пользователи”, имеет взаимосвязь с БО пользователи.

<img width="100%" src="010_pics/DepartmentForm2.png">